話說今日有個intern收花

是咁的我喺間bank總行到做
department有兩個intern
入嚟做咗都未夠一個月
點知今日有人送花嚟上office係俾佢
先知其中一個今日生日
都唔知而家啲𡃁妹好嘢定條仔好嘢
不過唔知老細點睇呢

老細送㗎, 你咪笑咁大聲呀

老細女人嚟
所以覺得佢先易瀨嘢

而家啲office lady最興自己送花俾自己

睇佢個surprise 款冇咁好戲呱
但如果老細真係唔like
咁佢條仔都遲早gg